[突發]陳國強退選

James Chan
8時間前 ·

退選!
議席只是工具!
自由民主才是最終目標!
毋忘義士鮮血滿地!
You Guys! Shame On You!

細閱周竪豐先生鴻文如下;
【爭人血饅頭爭到前線義士既選區都搶，你地有冇廉恥？】

政棍要爭議席，爭人血饅頭，我預左。但我真係估唔到有人真係會無恥到連暴動罪義士既選區都要爭。

麥潤培之前係獨媒話絕對唔會派人狙擊民主派，又同許立燊劃清界線。點知琴日就畀人影到同許立燊、鍾禮謙三個一隊人一齊去報名參選！許立燊要打現任獨立民主派區議員陳國強既選區，而鍾禮謙更加係要打係機場拔槍黑警前面救個女仔既義士邱文勁既選區！

Yun Pui Chris Mak Johnny Chung許立燊，人血饅頭係唔係真係咁好食？依家出面已經打到天荒地暗，爭議席同爭錢係唔係真係咁重要？

______________________________________________
＃資料提供：

1）許立燊出選錦濤選區。該區現任區議員為曾因支持港獨而被DQ立法會候選人資格的獨立民主派陳國強。

2）鍾禮謙出選馬鞍山市中心選區。該區已服務5年(訂正:3年半)的獨立民主派社區主任邱文勁，早前因涉嫌於上月13日晚的機場集會襲擊一名警務人員，被控「暴動」及「對他人身體加以嚴重傷害」罪，成為首位在機場集會中被控暴動罪的人。案件已押後至10月28日再訊，邱現正保釋候審。

3）//「陳國強炮轟麥潤培投共，派人到（現任民主派的）選區鎅票。麥潤培否認指控，稱無意狙擊民主派，自己不能控制任何人參選，『如果我係鬼、係共產黨，就不得好死！』。許立燊受訪時強調，現時未決定參選哪一區，惟絕對不會與民主派撞區。」（獨媒報導，28-9-2019）//

民主黨

上面咁多個人名 邊一個係民主黨

唔好退，煲大佢下個月送呢幾條友一程
議席雖然無用，但區選既當選方式依然係可以用選票懲罰呢d仆街
要比佢地知唔係夾硬走出黎就要讓比佢做

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

同熱狗有撚分別咩

陳國強丘文勁你地唔係唔認自己係民主派咩? 做乜依家被人搶選區 又話自己係民主派?

bot黎

馬鞍山中心個個好似係初選選出黎，邱文勁好似無去參加? 同埋邱文勁之前插旗係隔離頌安仲多wor 好似。
陳國強之前屈馬聞係建制派報紙，而家放左佢自己個仔落去選，自己又報名選同一區，做咩姐。

記錯麥潤培係民主黨 sor囉

阿叔暴動罪都未驚，稀罕你議席果二百萬？

我於2016年4月加入陳國強議員團隊並開始以流動辦事處形式服務馬鞍山街坊，至2016年10月陳議員正式租用馬鞍山市中心區的福安花園商場地下13號鋪作為辦事處地址，一直服務本區街坊至今。

我唔接受民主動力內部欽點空降迫走當區政治素人的做法。我亦見唔到其他有意參選人士係報名前一星期才聯絡我作協調的誠意，所以我決定唔參加是次初選。

陳國強其實大機會比人dq

白鴿

講到尾咪就係你唔肯初選

邊個人同白鴿有關？

唔係搵個仔出選？

同埋對馬鞍山街坊嚟講，陳國強個名臭哂啦，四年嚟淨係識飲酒搞漂書，今次仲諗住搞世襲

明明個仔報咗同一區，扮乜野退選？

麥潤培以前跟民主黨 識佢 但係我唔信佢
另外 有朋友住果頭 好似話佢以前會幫人補習 但完全學唔到野 呃錢